有冇人講得出最中意周星馳邊套戲

問十個friend有九個都講唔出，我自己都揀唔到

月光寶盒

回魂夜

家有喜事

無達叔

功夫

逃學威龍，囉翻本書讀生字

完全演出 點解做卧底會做到咁既mode

喜劇之王

破壞之王

基本上只要同時有佢同達叔就得
少左達叔之後果啲開始唔得

中你老母

Btw破壞之王

國產零零柒 同羅家英好有火花

食神或少林足球

西遊記

有達叔嘅都唔差得去邊

上海灘賭聖

所以我好中意大內密探零零發

好難捉摸呀

二揀一

新喜劇之王

正

一定係食神

破壞之王/少林足球

九品芝麻官

整蠱專家